幾時開始反對派搞咩野都要比人以極高標準批評

唔勇武又話你唔勇武，勇武又話你送人死

其實你ignore哂熱狗班人，你就會發現冇人批評過本土派既行動

所以，勿上心

你發現由頭到尾都係一個組織踩低人抬高自己既技倆

2012對泛民
2012-14對人社
雨傘對雙學三子
打後對本民青獨
自己就最勇武最正直

真係前所未有咁清晰

其實本土組織咪就係咁興起

屌人都唔係問題，但最撚好嘢，係你屌完人就做返人哋嘅嘢，甚至做得更仆街。

好佬怕爛佬
爛佬怕神駒